勇武兄弟要入手

變盾又得 平時當甲又得

又唔怕查

推

嘩 自己裝手把

輕推